連登一早被大量入侵 唔好抱連登正常的幻想

很多人的風骨在被鎗指著的一刻便失去

中共不會封連登
因為早已入侵完成